{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049576",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.visitjeju.net/kr/detail/view?contentsid=CNTS_200000000007666#",
        "collectedDate": "2023-09-05",
        "publishedDate": "2018-10-24",
        "domain": "숙박",
        "title": "ステダルハ"
    },
    "text": "ステイダルハペンションは、済州市涯月邑に位置した一軒屋ペンションに最大6人まで宿泊可能です。1階は居間と台所があり、2階には寝室があります。ベッドは二つに構成されていて、窓を通じて深夜の済州(チェジュ)の星の光を見ることができます。2階では平常のようにリラックスできる空間が設けられていて、午後には日差しを受け、ゆとりのある時間を過ごすことができます。ここでは露天風呂を楽しむこともできます。露天風呂は裏庭に位置しており、原木で構成されて静かな雰囲気を演出します。'ステイダルハ'は複数の人が一緒に利用するにもいいし、短い距離で定員で夕食を楽しむことができます。石垣を背景にある小さな東屋は、フォトゾーンで人気があります。また、この宿所は済州(チェジュ)空港から車で25分の距離に位置しているのでアクセス性が良いです。ホームページには様々な観光地やグルメ情報も提供されているので、利用すればいいと思います。",
    "QA": [
        {
            "question": "ステイダルハペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ステイダルハペンションは済州市涯月邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ステイダルハペンションは最大何人まで宿泊可能ですか？",
            "answer": "ステイダルハペンションは最大6人まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "ステイダルハペンションの内部はどのように構成されていますか？",
            "answer": "ステイダルハペンションの1階には居間と台所があり、2階には寝室があります。"
        },
        {
            "question": "ステイダルハペンションの窓からは何が見えますか？",
            "answer": "ステイダルハペンションの窓からは深夜の済州の星の光が見えます。"
        },
        {
            "question": "ステイダルハペンションの2階では何が楽しめますか？",
            "answer": "ステイダルハペンションの2階ではリラックスできる空間が設けられていて、ゆとりのある時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "ステイダルハペンションでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ステイダルハペンションでは露天風呂を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ステイダルハペンションの露天風呂はどこに位置していますか？",
            "answer": "ステイダルハペンションの露天風呂は裏庭に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ステイダルハペンションの裏庭はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ステイダルハペンションの裏庭は原木で構成されており、静かな雰囲気が演出されています。"
        },
        {
            "question": "ステイダルハペンションでは夕食を楽しむことができますか？",
            "answer": "ステイダルハペンションでは短い距離で定員で夕食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ステイダルハペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ステイダルハペンションの周辺には様々な観光地やグルメ情報があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 445
    }
}